[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(215) 2020望下#1#2先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

7. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

8. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

9.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

10.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

11. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/P82, FARA R1
MATX: Antec P6, CM NR400, PS15B
ITX: Sharkon C10 , QBX
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

12. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

13. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

14. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

AMD Ryzen 5 3600 CPU $1550
Gigabyte技嘉 GA-B450 AORUS M B450 AM4 m.ATX M/B $630
ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DR10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2) $630
MSI 微星 GEFORCE RTX2080 SUPER GAMING TRIO 8GB GDDR6 $6199
Antec HCG-650 Gold (Full Modular Cable) High Current Gamer 650W Power Supply $708
ADATA M.2 SX8200 PRO ASX8200PNP-512GT-C 2280 512GB 3D NAND SSD $660
SilverStone 精準系列 PS15B 黑色M- ATX $288

Total : $10665

請問咁上下budget 仲有無野可以改？
Sx8200換做pm981a/SN550
你張2080點塞入去
外置
姐係個箱要轉？ 有無介紹
同2080s.可以轉平d

可唔可以請下點樣轉平小小

RAIJINTEK METIS EVO Tempered Glass Mini-ITX - Black
價格：$980
呢隻有無入走側透或者藍色版本

CPU Cooler:
風冷:
Noctua :U12S(有黑化version),U12A(屎色),D15(有黑化,唔怕頂ram大舊的話)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4,Dark Rock 4,Dark Rock Slim
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
利民:AX120
水冷:
NZXT:X63,X53
Corsair:H110i,H115i
補返d 現有

PSU
non-modular:
Delta 實在力量 GPS
Antec Zen gold
FSP 全漢 HYDRO GD

semi-modular:
SHARKOON 旋剛 WPM Gold ZERO

full-modular:
Phanteks AMP
SuperFlower 振華 LEADEX III Gold
Thermaltake Toughpower GF1

SSD
M.2:
Corsair Force MP510
Plextor M9PGN+
PNY CS3030
Transcend MTE220S
HP EX920 / EX950
WD SN550 / SN750
Kingstan A2000
Samsung PM981A / 970 EVO PLUS / 970 PRO
Intel 660p(storage only)

SATA:
Crucial MX500
Samsung 860 EVO / 860 QVO(storage only)
Team L5 3D Lite

歡迎大家繼續畀list 最好有埋產品review 大家都覺得ok

#3 ssd多咗660p其實裝驚係ok 仲有2tb version os就真係不了
CPU cooler 搬咗落黎隨便加多咗幾隻

Mon會唔會上2k？
無問題 會唔會有推介?
超小小budget都ok
底版呢塊唔抵玩
一係上埋aorus elite 一係落b450
Ssd肯轉其他未
Pm981a/a2000/sn550

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass ARGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,996
ssd同底版都轉左 想問仲有冇可以改善既地方?

AS120
AX120

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,756

想問下仲有冇改善空間

牛轉今期850w antec白金

香港有先得架

人已在黃金 想問清楚個機箱係咪要換 因為會塞唔落張2080

660p都入選 不如加埋p1 同860 qvo

qvo咪入咗不過唔係我加嘅p1呢個價又真係唔係好特別 qvo就買信仰

轉左牛 準備落單 唔該曬
之後諗住預多2千幾蚊買mon

其實仲有轉ram既不過都爆左你畢直

散熱問題呀

行定水黎

lm

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x ASUS TUF Z390-PLUS GAMING ATX
價錢：$1,399

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,594

新手學砌 打機用 budget15k 想睇下有咩可以改善

電腦白痴一問
其實上連登又好上網搵都好
好似好撚多黑店
咁一個白痴點先可以避免俾水？
有惗過自己買料砌
咁啲料係咪要喺各公司喺香港正式嘅分銷商先信得過？

ram既話唔夠用再換
計埋mon已經爆左budget

d料度度都一樣，係組合既問題

聽左巴打意見
改返Antec 850w
另外cpu cooler決定用返原廠先
如果唔夠做先再另外買
最後想拜托大家幫手睇睇條list
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$810

1 x WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 with Heatsink
價錢：$1,740

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,185

加多少少加到爆左幾多

ssd可以落去用sn550
拎去買入門x570
但matx當我無講野

通常屋邨商場d電腦舖係咪都伏?

各位巴打幫下眼
如果ok就落單

係

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Antec NX Series NX400 Tempered Glass ARGB Gaming ATX Case
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,127

聽左巴打既意見
依家未計mon大概1萬1左右

刨完悠二同google, 執左條List想麻煩巴打睇睇
筆直: 10-12K
用途: 文書/睇片/炒股/執相 (PS/lightroom)/打機都係打下CSGO LOL
唔洗超頻 唔先4K 想dual mon

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X 價錢：$2,570
1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX 價錢：$660
1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM 價錢：$1,330
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5 價錢：$420
1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 價錢：$1,540
1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6 價錢：$3,540
1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular 價錢：$750
1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX 價錢：$738
1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler 價錢：$329

總計: $11,877

再執一執左條LIST
麻煩巴打整下有冇得再改
感激

Faroll冇nzxt x53

度好條list飛馬悠二/ssp 3c
有水你開post屌

有呀定你講係無貨

冇貨先啱

會考慮推高啲cpu降少少display嗎?反正你打機都係CSGO LOL

麻煩布甸狗巴打
我有諗過 但反正有鬆budget
留張2060S 遲啲有新GAME都可以打

睇你想唔想8x4 插滿rgb ram靚啲 如果唔係可以hof 3600
2 pack
2060s唔要aorus啦 咁嘅價位上cheap 2070s好過 如果2060 夠用嘅giga 有平可以睇睇

麻煩晒
隻牛用返antec穩陣啲？

呢隻白金牛平得誇張唔用對唔住自己

本身揀thermaltake都係貪佢有RGB

下置式火牛機箱你隻牛光過太陽都睇唔到啦慳返個rgb啦

B450 點解得一粒鑼絲 要另外買？

係啵自膠
麻煩巴打

想問下如果唔打機，AMD同Intel係咪都分別？部機會長開BT同整video

AMD YES

重新執好張List想拜託巴打睇睇
Budget: 7K
用途: 多工/輕度打機
1080P ITX Build

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

總計: $7,084

考慮緊要唔要用番舊金牛慳番8舊上1660Ti

用黎上實粒M2 SSD

5k budget左右 唔打機, 主要用途係做下data analysis/programming/VM呢類. 顯示卡同火牛就想用返舊個啲先 rx570同evga 750W.
麻煩巴打們幫手睇睇thx

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,006

8K 左右BUDGET 主要打機 希望玩到3年以上
做過下功課
想巴打們幫手睇睇
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,277

做咗陣功課，得出以下list

CPU
AMD Ryzen 5 3600 3.6 GHz 6-Core Processor $174.99

Motherboard
MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX AM4 Motherboard $114.99

Memory
G.Skill Ripjaws V Series 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-3200 Memory $74.99

Storage
Western Digital Blue 3 TB 3.5" 5400RPM Internal Hard Drive $63.98

Storage
Samsung 860 Evo 1 TB 2.5" Solid State Drive $169.99

Video Card
EVGA GeForce RTX 2060 6 GB KO ULTRA GAMING Video Card $303.98

Case
Fractal Design Meshify C ATX Mid Tower Case $99.98

Power Supply
Antec NeoECO Gold 550 W 80+ Gold Certified Semi-modular ATX Power Supply $69.99

主要打機， 1080p 60hz
Budget：10k

想問有無咩compatibility問題miss咗

唔好意思，法奧嗰邊話個主機板無貨，想問差唔多價錢嘅轉邊款好啲？

原本係Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX

無wifi都ok嘅，想繼續要x570

asus x570 tuf gaming

Btw.聽晚10點鐘.我會上林仔直播

啱先聽得唔係好清楚，係唔係gigabyte x570 aorus全系列無貨，連無wifi都無？

giga得返 UD / master / aorus pro wifi itx / xtreme有貨.....

AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1559

ASUS 華碩 ROG STRIX X570-F GAMING ATX 主機板
$2370

ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 16GB (2x8GB) BLACK
$1520

WD Black SN750 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$775

GIGABYTE 技嘉 GeForce® GTX 1650 GAMING OC 4G 顯示卡
$1500

其他用舊野
想問下電源要幾多？650W夠唔夠？
另外想問下有無外置HDD Station推介？

3600冇必要用x570

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,933

其實係貪佢多幾個SATA位

到時可以上去channel問問題.我會"盡量"答

直播互含？

上去吹水姐

最後跟post買左p82

岩岩玩左幾個鐘裝好 希望著到唔好燒野
第一次玩

cpu 3600
有無邊張卡抵玩
around 2000

做咗吓功課，唔知有無得裝多幾個風扇呢？
定係轉一體式水冷好呢？
電子花車巡遊
但都係唔知咩牌子好
盡量搵技嘉
求大家幫幫眼

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,350

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW32GX4M4C3200C16
價錢：$1,830

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte AORUS Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - Black
價錢：$1,298

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$5,049

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,153

因為其實我都唔係必要MATX, 轉左機箱做Be quiet既dark base 700
簡左塊X570, 希望遲下多D PCIe 4.0 可以upgrade埋, 再加左個X63 cooler
請巴打睇埋仲有咩可以執就落單了
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$810

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Base 700 White Edition E-ATX 特別版
價錢：$1,399

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,155

巴打我個筆直同你差唔多
想問下你點解會簡5700XT

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Acer KG251Q Fbmidpx 25" 144Hz FreeSync Gaming Monitor
價錢：$1,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,385

新手想請教下
筆直8000左右 主要打機 AI photoshop
想問下個list有冇野執?
同埋本身有個22" 60Hz mon dvi插內顯 新mon 144Hz插顯示卡 咁樣行雙mon有冇問題?

唔覺有相容性問題
唔考慮上nvme m.2 ssd？

唔知呢？睇啲yter huan介紹咪用

求巴打意見揀邊個好

gigabyte Z390 DESIGNARE
同 asus ROG STRIX Z390-E GAMING
2塊邊塊好d 價錢又差唔多

唔好意思 又係我
我改咗少少野 希望大家俾啲意見
我真係唔知道Ram有乜分別
點解啲價錢可以有咁多價位

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$749

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte AORUS Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - Black
價錢：$1,298

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,252

想問下係咪玩完⋯個mon變成咁可以點做？

求救，求下大家幫幫手

用x570 pro都夠
同ssd可轉平D pm981a or sn550
拎去買2080s都夠
cm aio不了

咁樣係咪好啲

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x G.Skill Flare X Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GFX
價錢：$1,790

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - Black
價錢：$1,298

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,183

未撕張膠紙？...

求水冷冷排風扇推薦
X62原裝扇11XX RPM 待機上下網都60度
一較高轉數就嘈

唔撕得既膜

ippc

有邊隻Itx版有Wi-Fi用3400g

正路隻隻都有
但3400g 有貨咩

搵到有朋友有隻用過

隻隻都有咩

貓fan

ippc都嘈架

想問問巴打
插4條8gb ram同2條16ram有冇大分別?

雙通會快D

NF-A12X25

我睇gigabtye 官網
B450M AORUS ELITE 支援DDR4 2933/2667/2400/2133 MHz
咁我用4條
ADATA XPG SPECTRIX D60G (8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM 應該OK?

麻煩巴打

我以為淨係可以裝到A14
啱啱摸下個PUMP原來壞左
保養係咪可以一換一 定要買個風冷頂住先

你咩cpu

第一次砌機 budget 7000
平時都係玩下pubg gta 想問下仲有冇改善空間

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,927

AMD Ryzen 5 3600 CPU
Gigabyte技嘉 GA-B450 AORUS M B450 AM4 m.ATX M/B
ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DR10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2)
MSI 微星 GEFORCE RTX2080 SUPER GAMING TRIO 8GB GDDR6
Antec HCG-650 Gold (Full Modular Cable) High Current Gamer 650W Power Supply
ADATA M.2 SX8200 PRO
Sn550 ssd
SilverStone 精準系列 PS15B 黑色M- ATX

岩岩自己裝完 所有風扇都著 但就連bios都入唔到

想砌3700X

今期有咩Atx抵用或期待

3600都冇內顯

張1660咪gpu你做咩

bios up左未

點解買塊舊板 有冇up bios

22" 60Hz mon dvi插內顯 新mon 144Hz插顯示卡 咁樣行雙mon有冇問題?

係咪我get錯

dual mon咪吉同一張卡就行到
你做咩

係都講張1660打機仲要2K係廢

我見佢話插內顯以為佢諗住一個mon用內顯一個用gpu
柒咗 睇嚟係時候瞓覺

因為google過144hz+60hz有可能會lag
諗住一個mon用內顯一個用gpu無留意到3600無內顯

所以係插哂落gpu都得?

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Jonsbo C3 Aluminum m-ATX 透側版 — Silver
價錢：$449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,006

咁樣配3400g ok? 定用其他板加wifi？
如果冇cpu可唔可以用砌機優惠？

求救
今日買左d 料自己upgrade 部機
暫時剩係換咗cpu
途中針腳有唔小心整彎咗
最後比我r 返正
但換完張cpu 之後就開唔到機
黑畫面，鍵盤，滑鼠冇燈
但cpu 上面個散熱轉緊
機入面要有燈嘅都有燈
發生咩事？？？會唔會係壞cpu

求救
岩岩收到部砌機 有兩個風扇吊住係度 我係要點搞？

唔識，網上睇圖要夾住個野

我係咪要拆左佢再整

定係我部砌機砌錯？

係咪要除左果舊鐵 裝上去 然後咁樣連？

插入去CPU_FAN?

插入cpu個格
風扇用 個舊鐵掛上個塔到…留意返風向
就應該得！

係邊度收到部砌機？
風扇都無插咁高興

Lian Li LanCool II ATX ARGB CASE (白色 White) x1
SAPPHIRE 藍寶石 NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6 顯示卡 X1
WD Red 4TB 5400rpm 256MB 3.5" NAS HDD (WD40EFRX)x1
Noctua 貓頭鷹 NH-U14S 風冷散熱器 x1
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD x1
Antec Neo Eco Gold 650W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 x1
AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)x1
Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 16GB (16GB X1) x2
GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS ELITE WIFI ATX 主機板 x1

請問仲有咩改,條list有冇問題?

有冇巴打解答

你可以試下搵隻冇嘅
咁順手搵到d 有

12cm 係裝唔到
但pump 壞就換喇

邊度砌

小弟第一次砌機
爬完文呢條list有冇問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCKTT-2000BK KOTETSU Mark II Black RGB 虎徹貳 黑化 CPU Cooler
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,856

邊間咁撚仆街連塔散扇都唔柒識裝

係有啲塔散個風扇扣具唔係好緊嘅 不過唔會飛埋出黎掛 呢個仲要係貓塔
結論:賴運輸就ok

係
唔會lag我用用緊2k144加4k60
不過用張2080ti推
1660你想推低？

貓塔點會鬆成咁

唔俾人暴力運輸?

又黎飛馬?

我無話邊個 唔好亂講

推得咁快

巴打，想請問下我條ram應該係3000MHz,但我見cpu-z寫我行得1333
係咪要起頻先去到3000MHz，我以前未玩過起頻，怕唔識整搞壞部腦，想請問下係點整？

spec:
R5 3600
Asus B450M Pro Gaming BB45TMP
ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3000MHz 16GB AX4U300038G16-DBG
GALAX 2080 SUPER
ANTEC 750W GOLD

唔該曬巴打們

Cpu-Z個數x2就係你而家行緊嘅頻率
入bios開docp就上到3000

Bios enable D.O.C.P.

將cpu z 個數x2就係你條ram行緊咩

雙通咪2666
開XMP
咪1500

唔該啱啱咁多位熱心巴打先，咁其實開同唔開都只係差個400mHz都冇，咁係咪冇乜分別？但係咪都建議開左佢？

你買左3000做咩唔閞賣佢

BIOS按下就開到
你買3000唔用

好既，今晚我返去試下

最近我玩tarkvo成日都drop fps, 唔知係咩問題，諗緊係咪要upgrade d咩hardware

如果想upgrade上r7, 係咪要換埋motherboard?

唔洗

把扇甩都算
係連條線都無插果下過分

And Ryzen 3200 g
MSI b450 pro m2 max m-atx
ADATA 16GB Kit 3600MHz 黑色散熱片

用黎畫cad 應該都夠做？

主要for打機 ,想問下係價錢不變既情況下有咩要改

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — White (預訂)
價錢：$539

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,956

cad 唔食ram speed?
食cpu 要多春好d

求救

無神神想執下線
執好成功開機 但唔知底板係咁b ni b ni b no叫

上網睇好似係cup 過熱？
有冇人遇過

本人完全電腦白癡 budget 5k-6k for打機既
上網搵咗張list話低成本高效率 各位點睇

過氣 垃圾 清倉
上法奧/飛馬/終端睇啱車上黎斟斟佢

仲用i 3 玩開彈珠台定踩地雷

係咪癈得濟冇人理

係 想跑順為主 畫質無太大要求
會玩fps ，dark soul，隻狼之類

巴打有冇建議可以點執？

筆直4000有冇可能砌到部打lol

新手想砌部中階機 (budget $6500左右)
主要係打機 (fps) 參考過po頭啲砌機網執咗張list 暫時除咗機箱未揀 可唔可以幫手望下有啲咩漏 性能或者價錢方面有冇咩可以執
AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇) $1559
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板 $788
Kingston ValueRam DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) x2 $590
ASUS TUF3-GTX1660-O6G-GAMING GTX 1660 6GB OC Edition 顯示卡 $1899
Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD $1120
WD Blue 4TB 5400rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD40EZRZ) $620
Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 $299

另外想搭單問埋display 掙扎緊MSI G241定MAG241CP
兩部都係144hz 1ms 一部flat isp 一部1500r vs

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,243

上post問過呢條list
有巴打提議過轉3600+2080s換塊平老母板
後尾度位P82唔夠矮做橫置
諗緊應唔應該轉番B450M
但爬文暗示過2080s仲matx case唔太好
2070s配matx又唔知有冇類似既問題

定抑或直置算撚數（空間得50H45W50D）

mon去問mon po啲人專業啲 不過我自己個人中意flat ips囉

ATX vs MATX其實散熱功能分別有限 反而係睇你啲風扇落得夠唔夠

Mon po嗰邊冇人理 橙
Btw thx

asus tuf vg259q

上網 打機食雞/lol為主

budget 大約6K左右 max 去到7K

請問下面條list砌唔砌得過

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce®️ GTX 1660 SUPER™️ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,598

太大座

aoc c24g2?

你用ryzen 5 3600建議ram買3600mhz

Mon都係搞掂部機先諗
啱啱見到上面有人話用r5 3600嘅話 最好配3600mhz ram?

Budget約8K 打機&畫3D圖為主
第一次砌機 幫幫手 麻煩各位巴絲

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$599

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,972

lol, gta, cod warzone, 之後會玩cyberpunk 2077
10k budget
有冇問題

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX
價錢：$299

2 x Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan
價錢：$100

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,961

3200 可以啦 唔好話低頻到2666咪得囉

舊list ？d30無咗好耐啦

即係我張list唔掂啦

用我俾你嗰條list咪得囉
ryzen係食ram頻率

上網睇戲多，間唔中玩大作，求評

1 x Intel®️ Core™️ i7-9700F
價錢：$2,550

1 x [砌機優惠]MSI Z390 Tomahawk ATX
價錢：$1,299

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS®️ Gold Fully Modular
價錢：$980

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x LG 34GK950G 21:9 120Hz Curved G-Sync Gaming Monitor
價錢：$12,999

總計: $25,043

比較完最後揀kingston 3200mhz
Motherboard我見你個list都係B450m matx 係咪個個牌子嘅b450m都係一樣 純粹後牌子同價錢嘅分別

唔同牌子係有分別

我再追問有咩分別嘅會唔會被屌

三大廠最top嗰塊實無死架 assrock要諗諗 除非你好中意佢啲燈
Aorus elite matx
TUF PRO matx
Mortar /tomahawk max gaming pro carbon
想睇分別有片介紹 殘體注意

b450 係塊板晶片組(間間廠都一樣,因為係amd定)
個b450m 只係講塊板大細有分(atx, matx ,itx好多)
之後每間廠就會係b450規格下+料(供電,io,散熱)
睇板好唔好主要睇供電

INTEL

No offense但係唔明啲燈有咩咁靚 仲要貴一guet

9100嫌慢添呀

長g識
供電好似好多人推介delta gps-500eb 80 plus bronze?

推delta只係因為平,同係大代理廠

9100仲慢過amd?

入書文書最少99k or 3900x 加張2080ti

文書機無限計值

珍
入門級數上邊講左

大家點睇個list 上部已經用咗7 8年
budget連mon大約2萬左
諗緊3700x定3900x 同2070super定2080 super

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — WHITE
價錢：$1,590

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Corsair RMx White Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,299

1 x Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - White
價錢：$690

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360P Silver Edition CPU Cooler
價錢：$1,299

1 x ASUS VP28UQG 28" 4K 1ms Adaptive-Sync Gaming Monitor
價錢：$2,740

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,756

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI X570-A PRO ATX
價錢：$1,340

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$729

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Arctic F12 120mm Low Noise Case Fan
價錢：$50

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13093

請問有無改善空間? 筆直可以14k內，thx

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,945

x570入門唔好簡msi,vrm好熱可以上到80-100度

邊張卡夠行 144hz 2k?
用緊 960

睇game

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX 主機板
$699

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue 500GB 3D TLC SATA III SSD
$545

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC 顯示卡
$2,250

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Abkoncore C650 ATX 機箱 (附送三把紅光風扇)
$369

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,620

擷取自飛馬電腦

打下機 但係暫時冇咩大作特別想玩 budget 7k左右 想用到3 4年 巴打覺得我個list 有冇問題

有錢你驚行唔到?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,005

唔使加多個風扇仔同wifi卡？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,995

fan可以買多兩把

budget 6k以下 for打機 跪求各位ching睇下o唔ok

ssd直接上到1tb啦

唔好意思，問多個問題，唔使HDD? 其實我唔係好清楚HDD同SSD有咩分別

hdd可以後+
ssd快hdd好多倍,開機起碼快1分鐘

請教大家隻hdd無跌過 但近排拖慢晒部電腦 read write得番20Mb/s係咪即係接近收皮

利申已即時backup

又係我啊
幫條list減咗肥 希望大家俾啲意見
mb好似無m.2散熱貼，自己加咗上去
預算18k左右，玩3A大作多
個Mon想另外EX3203R，呢筆就另計

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS PRIME X570-P/CSM ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C14D-16GTZN
價錢：$1,460

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Corsair AX Series™ AX850 — 850 Watt 80 PLUS® Titanium Certified Fully Modular ATX PSU
價錢：$1,749

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x GELID SubZero M.2 SSD Heatsink Black
價錢：$69

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,851

想用i5 9400f
係咪都係配牙石塊prime b365好
唔識揀底版

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,913

mb : asus tuf x570
case : be quiet base 500 window

intel

收到

其實我有啲舊HDD, 都有幾百gb, 都可以插返入新機用吧？

得

但依家塊老母版都行唔行得盡粒r7? 同埋我應該買3800x定3900x好？我主要係拎黎打tarkvo，不做直播

依家塊板夠推37

上3900要轉板
只打機37/38夠用

1 tb 我用唔曬

戰未來

38唔夠推？但38係咪會好過37? 38都只係貴兩舊，同埋如果想做upgrade，係咪拎去電腦舖一般收幾錢手續費先合理

38都夠,有錢可以上38
自己up最好

再提示.今晚10點.林仔youtube直播我會上鏡參加

油耳上水

差兩百，一於38啦，不過我怕搞唔掂姐...因為我塔冷黎...怕自己技術未夠班

悠二巴可唔可以幫我睇下有冇貨？同埋條list放唔放得落？火牛夠唔夠推

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Jonsbo C3 Aluminum m-ATX 透側版 — Silver
價錢：$449

總計: $2,926

用3400g only

睇下片就識
唔得未上嚟問

各種機緣巧合之下.玩下直播

不過今晚唔係完全露面

giga b450i 冇貨.轉msi b450i吧

jonsbo c3應該有的

咁可以慳返唔睇

好 咁我落訂了

想問下顯示卡方面RTX2060同GTX1660分別係邊個位?
如果主要打total war既用邊張好D?
同埋兩種卡用500w既火牛推夠唔夠?定上550w好?

好，咁我試下但係3800x同3500分別大唔大？

好，咁我試下但係3800x同3600分別大唔大

2060多左光追but可有可冇
500w都夠推,有錢當然上賣550w

有樣睇架啦

好大分別

ok,咁我都可以定埋條list

求評

好大分別
而且38好超啲

Intel

笑唔緊要，比d意見

少打機緊係用amd

CP高好多？

其實線有幫我插，但收到既時候個風扇冇裝到落個塔，吊住係到

其實講真
真係純粹運輸震到甩左

Noctua 個扣真係易甩

ok

#1

我塊版咁垃圾都超到咩？咁係咪乜都唔洗換，淨係換cpu就ok?

BUDGET

你用緊b450 tuf pro
係就可以只換cpu

TUF B450M Pro Gaming細版 Matx

去馬

intel 衰咩
對amd無咩好感

衰係唔識進步，一直卡係14nm

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 GAMING X ATX
價錢：$1,389

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,901

mon改番1080p 想買 vg259Q
有冇地方可以執執

想問display card coil whine 算唔算好常見? 我依家果張用緊msi vetnus 2060 代理會唔會換?

好，睇下片先

呢排咁多人砌機

想試下超粒 3700X

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,920

想問下呢 想用2k 144mhz VA Mon
玩啲3A大作係咪都夠 會唔會有效能過剩
見到啲人用15k都有少少心郁郁
係咪俾多3k到18會好感覺啲
聽講過乜嘢水桶效應 想問多少少

Antec 火牛 850W 有平

2080s 夠推,最好上2080ti

3700X 2080s 咪算

珍
2k以上食卡

$4000 budget
會玩biozzard 3 玩得順就得
請問呢條list有冇問題

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
$595
主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
$440
記憶體
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666Mhz C19
$270
硬碟機
WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
$395
固態硬碟
ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$355
顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™WINDFORCE OC 4GB GDDR6
$1,499
電源供應器
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
$339
機箱
Antec Value Solution Series VSK 10 MicroATX Case
$265

貨品：$4,158
總計：$4,238

姐係有d 電流聲咁 係唔係張張卡都會有 只係大細聲既問題 換完理論上係唔係冇事 如果係我聽日拎上鋪頭

隻白金牛已經無哂貨
買唔到

咁快

好奇一問 想升一升條女
唔超頻既話 2070S 用550W既牛 有冇機會出事?
唔同牌子既display card又有冇好大分別

求大師幫幫手

底板: ASRock B150M-HDS
CPU: intel i5-6500 (3.2ghz)
Ram: KLEVV Value Series DDR4 2133MHz 8GB RAM IM48GU48N21
Display卡: GIGABYTE NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB

部電腦會突然間freeze 然後重機. 3年前一砌翻黎既時候已經有時出現呢個問題，試過搵唔同人整都唔知咩原因，每次遇到freeze既時候只要將兩條ram攞出黎再放翻落去，重開就冇事。 但係真係好困擾 有時打打下機無啦啦freeze 想問有冇高手幫幫手 好想解決呢個問題 求幫手

哪有錢上2080ti
咁3700x係咪頂唔住2k
我晏多少少再買 睇吓PS5有冇能力踏低啲價
小弟電腦白痴想再問多樣野
RAM呢 點解有啲價錢又貴一陪嘅？

巴們，啱啱換左主板，插完顯卡之後開機冇信號輸出，但換返舊板就有，點解決

*****顯示卡

完咗嗱？

硬件傳心師

3700x夠推
ram價錢主要睇 大細（幾多g),時序（c15,c16,c18個啲）

未開始

差唔多

問過法奧
隻Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular冇貨了...
咁用Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular ok?

最後一問唔該晒你啊
咁3700x夠推2080s
係咪可以用返3700x
慳返啲錢都好
咁如果用返3700x 咁又用咩板好呢？
定係3900x會穩定啲呢？
唔該晒大家啊。

有無人用過orico既外置HDD bay?好唔好用？易唔易壞？

佢話佢好傷心，換左佢插開果條女

10000budget
想玩大作
請問有冇咩意見邊度要執下咁樣
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600X 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,950

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX B450-F GAMING ATX 主機板
$1,230

RAM (記憶體)
► Adata XPG D60G DDR4 3600Mhz 16GB (2x8GB)
$920

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX6000 Lite 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$620

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 顯示卡
$3,299

HDD (硬碟)
► WD Blue 2TB 5400rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (WD20EZAZ)
$375

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 700W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$679

機箱
► Cooler Master MasterBox TD500 Mesh
$680

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $10,132

擷取自飛馬電腦

amd3600
2070 super
16gb ram

夠唔夠開mhw fifa20 NBA2k20 1080p Ultra

你可以用返3700x，板你可以用我推個塊giga x570
你想再平就，b450 pro,當然io,會少返啲

夠

$4000 budget
會玩biohazard 之類既game, 玩得順就得, 唔追求特效
請問呢條list有冇問題

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
$595
主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
$440
記憶體
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666Mhz C19
$270
硬碟機
WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
$395
固態硬碟
ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$355
顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™WINDFORCE OC 4GB GDDR6
$1,499
電源供應器
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
$339
機箱
Antec Value Solution Series VSK 10 MicroATX Case
$265

貨品：$4,158
總計：$4,238

唔該晒你答我咁多問題
呢個係最後成品
唔該晒大家
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,672

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,472

3700x用依塊板夠

自己落手砌格下價啦

去林仔live問

唔該晒Ching
你真係連登天使

aorus Pro wifi

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — WHITE
價錢：$1,590

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Corsair RMx White Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,299

1 x Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - White
價錢：$690

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360P Silver Edition CPU Cooler
價錢：$1,299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,907

有無咩可以執執

below 4k

guild War 2

用途?

多兩舊上2070s 玩大作更爽皮
36 36x 相差無幾 唔係一樣價都一定3600行先
b450 tomahawk max 供電數一數二勁
ram 落hof 3600 8gb x2 又得
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$850

RAM (記憶體)
► Adata XPG D60G DDR4 3600Mhz 16GB (2x8GB)
$920

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2070 SUPER VENTUS GP OC顯示卡
$4,199

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)
$415

電源
► Antec HCP-850-PLATINUM 850W 80Plus Platinum 鉑金牌 全模組 火牛 (7年保) (折扣碼 “freeship" 免運費)
$850

機箱
► Cooler Master MasterBox TD500 Mesh
$680

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $10,352

擷取自飛馬電腦

叫法奧裝 WIN10, 你自己上 EBAY 買 KEY (~$50 一條)

夠錢上1660s
中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Tray (不含散熱風扇)
$570

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$415

RAM (記憶體)
► Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258

SSD (固態硬碟)
► WD Blue 500GB 3D TLC SATA III SSD
$545

顯示卡
► GALAX GeForce® GTX 1660 SUPER (1-Click OC) 顯示卡
$1,880

電源
► Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$265

機箱
► Corsair 88R M-ATX 機箱
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $4,220

擷取自飛馬電腦

都係打機剪片執相 諗過慳啲錢3900x夾2070s/3700x夾2080s 但見都係差千幾二千就不如直接豪一次

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$998

1 x WD Red Nas Hard Drive WD20EFRX 2TB 5400RPM 64MB 3.5
價錢：$577

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,699

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX - White
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,055

請問仲可以點改？ 諗住用黎打高階遊戲同文書，唔係咁識電腦

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$850

RAM (記憶體)
► GALAX HOF OC Lab Master DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6 Special Edition 顯示卡
$3,650

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)
$415

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$398

電源
► Antec HCP-850-PLATINUM 850W 80Plus Platinum 鉑金牌 全模組 火牛 (7年保) (折扣碼 “freeship" 免運費)
$850

機箱
► Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $11,119

擷取自飛馬電腦

換 3600MHZ C16 RAM?

3700X 平時 20% LOAD 都 60 度

明明用左 U12A

想底版最好有wifi 可以用邊隻？

X570 Aorus Pro Wifi

風速?

2 把 1300 RPM

你開100%?

唔係, 睇佢即時 RPM, 1200 - 1400 RPM

如果火牛w數夠 砌新機係咪唔買牛都得？

可以
清塵

P300A MESH EDITION賣$540
好似幾正

on99技姦
買塊x570 elite
得一粒m.2螺絲

2k 144hz
below 4k display card 都咁難？
唔玩 fps
玩緊 guild War 2

唔玩FPS用144做咩
利申 : 前tower engi PVP頭一百名

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™️ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,105

塊板轉左 咁樣掂唔掂

加多幾十蚊買rl06好過

忍唔住想upgrade

1600af
corsair lpx 3200mhz 2*16gb
sapphire rx580 8gb
asrock b450m pro4

想1600af上3700x
暫時無礦充需求同用唔著pcie gen4, 用翻pro4舊版ok?
剪4k片多, 少打機

求最細atx 箱
請出招

P300 S / P300A / FARA R1 / Define C / 都係差唔多
再短身 好少見
個高度差唔多
除非分倉式 好似280X 咁樣

可以啊

大隻左少少

b450m mortar max有兩粒

386(L) x 230(W) x 381(H) mm
Q500L

剪4k片得32gb

法奧送貨工作天包唔包星期六日？

香港買唔買到Raijintek Thetis
210x360x366mm

呢個真係細喎

黎緊應該間房要執過未必有咁多位，用緊9700k如果轉itx/ matx唔知頂唔頂到

HK$ 836.80 (¥ 11,704)
會唔會太貴
香港應該無啦

但闊少少你就一就位
正常200佢230

mark低哂先，thanks

itx

hz高文書都舒服啦

YouTube search 4k video editing pc guide 通街list都係32gb ram, LTT, Kingston 個channel用16gb

如果用itx我見呢個箱用到D15
Gigabyte Z390 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX $1,260
Corsair SF Series™ SF750 — 750W 80 PLUS® Platinum SFX $1,219
Lian Li TU150 Aluminium Tempered Glass Mini-ITX - Sliver $899
結賬總額：$3,378

用緊9700k + vega 64
呢個巴打點睇

4k list 求評
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3400G 4核8線程 Box (含散熱風扇)
$1,170

主機板
► MSI 微星 A320M BAZOOKA Micro-ATX 主機板
$399

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► Team L5 Lite 3D 120GB 3D TLC SATA III SSD (即將售完)(少量)
$170

HDD (硬碟)
► WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)
$299

電源
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保)
$299

機箱
► Fractal Design Focus I Mini (無側透)
$299

風扇
► 4 × Antec SPARK 120 RGB 風扇
$99 ×4 = $396

光碟機
► ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)
$130

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $3,977

擷取自飛馬電腦

有冇人有用緊970 EVO PLUS 250GB??
想問下溫度表現係點
我上年買黎做開機SSD 但係發現無論係閒置定係做緊野都好
長期都係51度 唔升唔降 唔知係咪溫度感應出問題
用緊Z390 TOMAHAWK自帶既散熱片

諗緊 我鐘意corsair vengeance個樣多啲 最衰佢剩係有出8gb 3600mhz

我有散熱片代機都<50度

新手一問其實CPU一體水散熱需唔需要補水

如果唔洗既話,實際上砌一體水好似仲抵屌過風冷

最抵屌一定係風冷
aio有機會漏水

tu150正呀

d15s個性能大約=280aio
d15s平咁多

傳聞中一體水用得耐都係會乾水
但風冷真係好難會壞

岩岩TEST左 待機51度
diskmark 試速度就升到56度
唔知點解待機都咁高 但係載入都係升得幾度

970 EVO PLUS 太勁自然係熱啲冇計
為有+強機箱風道

睇多幾睇，下面入風位冇隔塵網

明白

想問多個問題, 係咪預計今年年底出RYZEN 4 CPU?

正路係
有武肺可能會遲啲

新手一問
唔超頻既話 2070S 用550W既牛 有冇機會出事?

你用咩u?

550W比足火數就夠
2070S 都係食二百幾W
除非粒U太大食
仲要同時CPU GPU一齊踩盡100%

99k 5ghz

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTRS — SILVER
價錢：$1,730

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX - Black
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x Antec Prizm 120 ARGB 5+C 5 in 1 pack with fan controller
價錢：$569

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,276

打機玩3A大作多, 2 個hard disk 1個ssd 1個hdd 會係舊機換返過黎, 想問機箱同底板咁樣好唔好? 求評

邊到有rd500 rc500 賣

I7-7700

唔該哂巴打!

夠推

係咪仲有部vg259qm未出

呢部259qm 用咩panel?

用黎打機?
唔洗x570 & 32激拎去updisplay card上2070s/2080s
牛轉一轉用tt 1蚊1火
ssd你舊款sata黎?
加條m.2啦又唔貴

足火既推2080s/ti都得

用黎打機， 但用咩板打機會好d? 應該玩cod 既game 到 , 唔該巴打

尋晚林仔話 3600 都係跟 B450 啦
慳返 1000 升級顯示卡仲好

但b450 係matx? 因為想用atx 散熱好d

求巴打幫手望望條ITX 打機list

Total:6357 (筆直已盡）

2K144全開都得

Matx 個箱都係 ATX，行到嘅風量一樣，散熱一樣啦

各有各好
x570供電同耐用D啦
但用3600既唔洗用x570嗜

呢條仲好啲

睇我上邊條啦
俾多一千有2080s悿
玩3A唔全開邊好玩架

define c D fan廢都換晒做14fan平地壞7左都唔心痛

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 +
ASUS TUF B450M-PRO GAMING +
ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,505

Budget就8000左右 主要係攞嚟打機

想知有冇伏位同有冇得改善下

想問各位巴打，係咪所有機箱都應該要跟 power led/power switch/ hard drive activity led/ reset switch
依4條線
今次個275r機箱淨係下面3條

機箱呢諗住裸跑？

玩咩先得架

T仔係貴DD

紙皮 $0

唔 一定佢有幾多你拮返咁多就ok

打算齊左件先諗 反正唔計落budget 就冇寫落條list

okok

想問下，禁左開機制，機箱風扇開始轉，等 15 - 20s 先出現 Aorus 開機畫面，係咪有啲太耐

另一部機用 TUF Gaming，由禁制個下計 7 - 8s 已經出現左隻 TUF 牛

我上網睇話佢會掃一次必要嘅硬件，先開到機？
係嘅呢個程序有咩問題搞咁耐

你試下reset bios

感謝巴打，我試吓先

無人覆輕輕一推

想玩到gta5 同新出嘅大作
唔該巴打

b450落埋個cpu cooler 會唔會頂住display 或者ram?

想問下如果我CPU想轉3700x, 期餘照跟張list有冇問題?thx

新出既話
上2060S啦有8GB
對AMD有信心就5700XT

275R係唔知點解少左硬碟燈
得下面個垃圾白光燈 之後D貨又唔改返
不過有人硬改做硬碟燈

行

會貴左

1 x [砌機優惠]Antec High Current Pro Series HCP-850-PLATINUM 850W Fully-Modular
價錢：$850
冇哂貸了

我睇人開箱又好似真係得一粒
但佢有2條M.2糟
信錯油二了

兩粒m.2銅柱起底板

一粒鎖m.2螺絲起第二條m.2槽

一粒鎖m.2螺絲起底板盒

底板冇銅柱呀
盒有兩包野
一包係一粒銅柱
一包係一粒螺絲

m.2螺絲有一粒起底板盒到

一粒直接上左起底板第二條槽

依粒

即係拆呢組黎用?

呢個我以為俾你放多條散熱片用

屌...好ON9俾多組M.2好貴咩
早知買PRO, 正常好多

唔係.總共都係有兩粒螺絲

一粒起底板盒

另外一粒已經上定左起底板上面

我果塊就係咁
得底板盒有一組
底板係冇

有冇畫cad圖嘅巴打
我想換AMD CPU，但想知佢畫圖得唔得
定係迫住要留喺牙膏廠

同埋大家係咪都網店買，唔想去黃金做毒撚肺炎家族

你睇下會唔會起說明書入面.夾住左

冇的話.問返間店

成個盒反轉左了
都係冇

想問下有咩機箱推薦?
最好SIZE大d既~

用咩軟件？

AutoCAD

類似了

最近爆左hard disk
想買SSD 500 - 1T
MX500/ 860 EVO好似唔錯
想試下買M.2 但見到樓上話會過熱
想請教巴絲建議

底板係B250F

可以上sn550 1tb
唔會好熱

夠做不過我都買散熱片唔係好貴喳

求教🙏

1. 主要多開excel做野，會VM多開模擬器玩手遊，好少玩PC大作。

2. 下面list會唔會over左？有無野需要改善？（儘量高C/P）

thx

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone FARA R1 Tempered Glass ATX - White
價錢：$299

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,876

感謝，睇睇先

點解成日感覺上SE都少人過jumbo?

利申啱啱喺SE買完野

琴日轉左1000mb, 本身用緊netgear R6220

睇返佢官網個spec係 AC1200 WiFi (300 Mbps + 867 Mbps)
想問下867係2.4ghz 定 5ghz ?
因為部XS 試完5ghz wif 收得30X mbps wifi
唔知係部手機問題定router本身係出得300mbps

有budget係咪應該上Gigabyte GeForce RTX 2080 Gaming OC 定用翻Gigabyte GeForce RTX 2080 WindForce OC

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3600C18
價錢：$1,240

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec NX310 ARGB Tempered Glass Gaming Case ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,243

想問下有咩需要改進

第一次砌機 有無問題或者有機會換得平d
機箱就唔轉

唔打任何大作 Steam玩下咸濕3D game咁

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
價錢：$700

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone RAVEN Series RVZ03-ARGB Mini-ITX - White
價錢：$809

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,512

用途？

打機 多工

會唔會超好多

一定要wifi？

10000budget
玩下大作，3d game，R6 LOL PUBG OW 個d
想開中高畫面
有無咩意見邊到要改下
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$850

RAM (記憶體)
► GALAX HOF OC Lab Master DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2070 SUPER VENTUS GP OC顯示卡
$4,199

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)
$415

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 700W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$679

機箱
► Cooler Master MasterBox TD500 Mesh
$680

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $10,060

擷取自飛馬電腦

唔該巴打 但我寫左唔轉機箱
土地問題無得揀

Rip
咁sx6000轉sn550
沒了

好 唔該哂

唔一定不過我見都係差百零蚊

飛馬仔d.野好貴
同一樣夠上2080s

加多一千有32激同2080s
其實唔好買38x喇差果少少

唔該哂

咁會2080s 3200ram vs 2070 3600ram邊個會比較好

自己學下超ram
一定係2080s啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,813

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,029

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — White (預訂)
價錢：$539

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,135

隻牛換E隻OK唔OK?

用緊部desktop 開始慢落嚟，想升級CPU做I7(行LGA1151，有咩型號揀得到)同加多條8GB RAM 升級到16GB (有乜選擇)

AMD Ryzen™ 5 3600 $1,560
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX $699
Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 $1,400
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099
Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6 $3,540
Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular $579
Thermaltake Versa H17 Window Micro-ATX 中直立式開窗機殼 $349
$80 砌機服務 $80
結賬總額：$9,306

呢個$9000 list OK嗎?

主要用黎打MHW, CSGO, Rainbow 6 Siege, 另想玩黎緊幾年既3A game

以前JUMBO平
依家SE仲平
講緊標價

867 Mbps=5G=AC
300 Mbps=2.4G=N
差唔多啦
我R6300V2都係行到300喳
你唔係真係以為可以行到867呀

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,979

咁要點做先行盡晒867mbps
如果換RAX20 出唔出到1000mbps

你GOOGLE研究下先
唔係AX89X比你都行唔到1000

~12K
想用2K跑得動3A大作 主玩槍game 希望穩定7-80FPS

Mon未計

初哥靠睇youtube每個都自己揀 真係睇左好多 求插

只打機
最好轉amd

7700

ram 咪加多條同依家一樣

一係用2條新

老母板太舊條RAM 分分鐘無再出買唔番

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,726

想問吓
Asrock DeskMini 310
1. onboard display 打唔打到resident evil 2 and 3 remark? 打到唔lag 就可以, 唔洗靚晝面
2. 用i5 8代, 16GB RAM 256 m.2 ssd 夠唔夠? (只係為打呢隻game)

有冇師兄分亨吓DeskMini 既使用心得?

啱啱部intel NUC6i3 個m.2 ssd 位short short 地, 用用下會死, 已轉返sata ssd, 所以想換機.
如果deskmini 打唔到resident evil 既
買Intel NUC10i3 + PS4 算

hdd 唔好用5400rpm好慢
cm 得nr600可以上
其他cm就不了,特別係cm 水冷,會漏水不了
牛650w夠了
轉amd抵玩好多,只打機3600夠,用張勁卡推2k 100hz仲好
只打機ram 16gb夠用

仲有sx8200 pro轉左強國野,會炒粉不了,用3叔實冇死

budget:15K
玩下大作 EFT
想問下仲有冇啲咩要搞
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
價錢：$545

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,340

thanks

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,005

THX

新手Budget$5300 求評
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS Dual GeForce®GTX 1650 OC Edition 4GB GDDR5
價錢：$1,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,297

利申想玩RDR2開中階

case用be quiet pure base 500係咪用唔到NZXT Kraken X53呢隻水冷？

case spec寫話最多支援360mm水冷，但X53條tube長400mm

拎去買ps4 pro

RDR2
有點難

都就嚟出PS5
同埋慣咗用PC打機

直接上nzxt x63啦
280性能差好遠
可以

咁你加多一倍畢直啦

如果Upgrade到1660得唔得

唔得

感謝各位
應該聽日落單
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$810

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 700W 80Plus Gold
價錢：$679

1 x Cooler Master MasterBox TD500 Mesh ATX - Black
價錢：$690

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,312

2070s好似要

1660ti 中效可以60 fps

多謝各位Ching
小弟會再考慮下

Budget 20-30K
主要run program 睇市場data , machine learning， 睇戲同打機
想容易清潔同靜
唔需要RGB，無信仰

850W牛夠唔夠?
條list 點改善好？
2080 ti giga 呢張ok？
水冷要280/360 同邊隻好？
Thx

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,339

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$869

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define R6 USB Type-C E-ATX — Black
價錢：$1,290

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $24,367

30k 不包mon?

感謝Ching! RAM係咪求期執返條DDR4 8GB 就搞掂？定一定要買返同牌子同Mhz數？

新手砌機
打lol 同 fps game多，工作上會常用到excel，多工

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,196

想問下如果塊板寫住最高支援DDR4 2166mhz，我買2666mhz既Ram插落去, 會直頭藍mon用吾到，定還是佢幫我降返落2166hmz, 但照function到?

唔包，有冇4K ips mon 推薦？27 ~32 inch thx
唔駛高fps

想問下 電腦突然冇聲，喇叭冇聲，插headphone都冇聲出。 試過喇叭同耳筒都冇壞，去device manager 到uninstall過晒d 驅動程式 咁係咪代表張sound card死左？ 部機砌左幾個月,MSI z390 咁易壞架咩

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,339

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black
價錢：$2,850

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$869

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$12,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,405

插機背?
有冇選返輸出裝置?

headphone係機頂 speaker 係插機背 揀都係平時果個realtek speaker output

上官網搵返個個版本driver啦
我之前試過最新版本無聲
仲有你插兩樣野一定要睇返輸出裝置係咩
唔一定係realtek speaker output
做好晒所有野先話咁易壞架咩啦

我唔係兩野一齊插 長插speaker
輸出果邊應該唔會出錯。。
drivers果到我係要逐個試之前d版本睇下邊隻work 咁？

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$415

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► Crucial BX500 480GB 3D TLC SATA III SSD
$440

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 PULSE RX 570 4GB GDDR5 OC V1 顯示卡
$1,090

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$270

電源
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保)
$299

機箱
► Fractal Design Focus I Mini (無側透)
$299

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $4,003

擷取自飛馬電腦

[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#40

唔該哂師兄

同埋我想問 假設我張sound card真係死左
我係播緊音源既時候 個mixer會冇反應好似張圖咁？唔該晒師兄

上MSI個網跟返你個底板型號
裝個時順便會刪舊
支援->驅動程式->On-Board Audio Drivers

想問跌屎彼卡 係咪應該等下一代？

CPU i7 8700
而家display gtx780 好舊
Moon 一個4K 一個1080 都係60Hz

打red dead 2 1080 畫質衰過PS4

睇圖red dead 2 4K 靚到起雞皮

之後都係想4K 或 2K gaming

唔好等2080TI
你等到聖誕就買PS5/XBOX既啦

PS5 會買架啦
但都想換display card
執相都正啲雖然落差唔大
但玩red dead 開1080衰過PS4仲要爆哂vram真係有啲hmm...

咁唔好等啦
出2080ti

win10 會係你重開果陣auto detect你啲driver自動裝返從而令你無限loop
解決方法係裝你download返黎既audio driver既時候等installer移除左舊既driver重開機再入裝置管理員>音效、視訊及遊戲控制器移除佢裝比你既Realtek(R) Audio再直接開installer就可以
利申中過伏just fyi

我無事wo
裝個時要我重啟删舊driver
重啟後删完再重新開機裝新driver完成
反正跟佢指示

xmp 新手問題

r5 3600
giga x570 pro wifi
g skill trident z 3200mhz 16gb*2(slot: A2B2)

依家行緊2133mhz, 入咗bios set xmp profile, set 完reboot黑畫面但風扇仲轉緊, 跟住等咗好耐先boot 到windows, check 翻仲係行緊2133mhz
請問
1. 係咪要先update bios 去最新version
2. 係咪應該人手入sequence, voltage 再試
3. 依塊板好似係support dual bios嘅, 因為同時set嘅cpu温度警告setting消失咗,咁我依家係咪入咗後備bios? 再失敗會點?

麻煩哂

想問下XPG Spectrix D60G ram嘅rgb點同giga嘅rgb fusion 2.0同步 我down左個drive落嚟 佢都同步唔到

想問下剪片畫圖用電腦
以 行premiere pro after effect photoshop嚟計
係重本落 cpu 定gpu 定還是平均分配好啲

主要打機直播剪片睇戲 打機想開全高60fps上（例r6 rdr2 mhw類)唔玩超頻 2萬筆直 求評thx

CPU:
Intel® Core™ i9-9900K
$3,950

底板：
ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
$2,050

RAM:
G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
$1,730

硬碟：
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
$420

固態硬碟：
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,540

顯示卡：
GALAX GeForce® RTX 2080 Super Work The Frames Edition 8GB GDDR6
$6,299

火牛：
Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$950

機箱：
Cougar Panzer Evo RGB Tempered Glass E-ATX
$1,599

散熱：
NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
$1,449

作業系統：
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
$989

螢幕：
ASUS VG279Q 27" FHD IPS 1ms 144Hz FreeSync Gaming Monitor
$2,690

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自

結賬總額：$23,746

有無巴打推薦下機箱
因為屋企好大塵 想要啲有易拆filter去洗嘅
之前睇推薦list 個fd define mini幾好但無貨
atx 同matx size都ok 筆直大約700

S400/600

1. 先更新bios
2. 試左新bios xmp先
3. 用main bios先

好似幾正 唔該晒巴打

AMD Ryzen 7 3700X
RX5700XT
用2隻HDD 加一隻M2 SSD
2條8GB RAM
機箱大約3-4把風扇 (前面2-3把, 後面1把)
用幾多WATT既火牛好?
550W夠唔夠?

Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU

呢隻夠唔夠推?

法奧落單前可唔可以wts問下有冇貨先

求評中階打機 唔使全開玩得順太部分game 6k
中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,180

主機板
► MSI 微星 B365M PRO-VH Micro-ATX 主機板
$550

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
$1,599

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

電源
► Cooler Master Elite V3 230V 500W 火牛 (3年保)
$290

機箱
► Corsair Carbide Series 175R RGB Tempered Glass Mid-Tower ATX
$499

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $5,643

擷取自飛馬電腦

可以

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,170

主機板
► ASRock 華擎 B365M Pro4 Micro-ATX 主機板
$610

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER AMP 6GB GDDR6 顯示卡
$2,029

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$270

電源
► FSP 全漢 HYPER K 500W 80Plus 火牛 (5年保)
$324

機箱
► Corsair Carbide Series 175R RGB Tempered Glass Mid-Tower ATX
$499

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,077

擷取自飛馬電腦

6k 可以上1660 super
zotac amp 無貨可以轉 msi ventus / galax 1 click oc /zotac twins fan

550 ne gold是夠推的

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,916

呢條list加隻舊牛600w 玩4K有無問題
如果cpu 同ram超頻要唔要加cooler

6K已經可以砌到9代i5啦

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$690

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,160

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,208

另一條AMD Ryzen 5 List

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,468

$8000 list求評
半日功課自己砌
我而家個moon都係得75hz 1080所以要求唔係好高
想玩lol r6 csgo poe 3a開中高畫有>90/100fps
1.有無邊到要改下?
2.要唔要加個散熱器?
3.值唔值比多$300上Gigabyte GeForce RTX™ 2060 WINDFORCE OC 6GB GDDR6 (多15mhz核心時脈)
感謝大家
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 700W 80Plus Gold
價錢：$679

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,576

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,666

張卡Recommended PSU 550W
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze行到？

budget 7000左右
平時用嚟打Call of duty, apex，亦會用下PS，AI
用1080p 60hz mon，要mATX機箱，呢個list請問有無咩可以改善?

一定夠

上個禮拜喺法奧落咗單
今日特登拎假等送貨 點知佢都等緊貨砌部機
雖然都知佢嘅難處 但想喺度呷下

等咁耐?

要等五個工作天

打漏咗 我上個禮拜一落單
中間有講過話某d料冇貨要換 我都全部ok
我作為消費者只係覺得到今日都仲等緊你內部d貨到 咁點解當初我要因為你冇貨而換料

咁啱想落單
咁飛馬會唔會好啲聽人講貴少少但係worth

請得假就直接去腦場砌好過啦

突然咁多反油耳嘅出哂黎
拿 我就好簡單嘅 邊到平就去邊到 間間都咁西架啦

見到有新聞話SSP仲多人過旺角 不了

琴日多人到迫撚死

問清楚有冇貨先好比錢 佢之後都有可能叫你轉

實在力量

信唔信AMD GPU

係咁既，我兩年前買左部約6k既 asus 手提電腦，之後我大意被防潮珠走進耳機孔，跟住弄壞耳機位而送返原廠維修底板

但係一維修完部手提電腦舊電弱都用半個鐘就無電，成部好似廢左好多咁

請問香港地邊度有價錢合理質素有保證既維修，唉我唔想部腦變垃圾

我個部個樣好似asus vivobook s14 s410ua 但係紫色

信既話可以上3600 轉5600XT

唔信以前中過太多伏sor

商場都好多人唔洗咁驚
仲有星期一少好多人

呢個真
我都訂過法奧
不過無貨喳
最後都係死去腦場

無問題
張2060 砌機優惠先2599
做咩你選2799

電腦白痴想整部靚仔入門機😂唔太打機，個friend幫我砌開我二千頭 掂唔掂？

Case Aigo BLK-T Mini * 1
argb風扇一套
CPU Intel Xeon X5647 * 1
CPU Cooler ThermalTake 4銅管塔散 * 1
Display Card Msi GTX950* 1
HDD Seagate 500gb * 1
Motherboard 勁鯊 X58 * 1
RAM Klevv ddr3 4gb* 2
SSD Intel 120gb* 1
Power Supply Antec 520w銅

電子垃圾

我真係唔敢送去原廠維修，上次搞到部手提電腦成部垃圾一樣，我都係想部電腦復活姐

我見個張2599係 單風扇 唔知會唔會有咩影響同low profile

前排拜山d先人留畀佢嘅電子遺物？

無野了我睇錯

我都google過吓啲零件勁舊諗緊悠二巴個$2500 list算

一定要藍芽WIFI?
上3600好WO

微調左，上翻3600個bundle.
一定要wifi呀，個上網喺廳

絕交啦仆街

買埋風冷就一流
不過超晒budget
今日落單星期六應該有

其實都想，但睇下原裝散熱個效果點先，接受到就ok，可能會超少少睇下個效果

想問下機箱硬碟燈喺咩都無做嘅情況下不停閃可以點解決?

點解你砌機買兩次
好似話打CODE免埋80

我想問下呢條list隻500W火牛需唔需要轉? 我怕佢有d吃力
如果轉650W 有無好介紹？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,805

比你超盡咪400W左右
足500W夠晒啦

原來夠用 唔該哂你

Ryzen 5 同 7 打機或者畫2D cad 分別大唔大
會用4K mon

姐係咪先 upgrade 張 display card
4000 內有咩選擇
用緊 4790k
之後會轉 amd

最近研究緊cpu cooler
用緊ryzen 2600 原裝cpu cooler
而家打gta5 2k 大概75度左右
係咪應該買個塔散
性價比相對高係咪都係貓頭鷹Noctua NH-U14S

性價比高就u12s ts120plus cm hyper212
呢d

212收返埋啦
H7 U12s Be quiet slim

食單春online game轉amd
玩2k144起馬2080s

筆直幾多先 壓2600 四熱管嗰批夠啦

4-5百啦
我用返MSI B450M 大機箱黎 夠位既
係驚個塔散唔 support am4

am4 都第三代啦 正常嘢都support
呢個range u12s啦 唔想屎色就dark rock slim虎撤二
仲有唔係睇你機箱大細 係睇cpu clearance 睇清楚幾高先買

GALAX 2070 SUPER 1CLICK OC $3900-4100

Budget 8-9k左右，係平時玩下食雞劍靈LOL之類...
同埋會用模礙器玩下手機game,求list

CPU
AMD RYZEN R7 3700X 3.6GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
$2570 SALES
$2750

主機板
ASUS PRIME B450M-A
$599 SALES

顯示卡
ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 SUPER Advanced edition 8GB GDDR6
$3739 SALES

RAM
Adata XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
$780 SALES
$899

火牛
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU
$629

HDD
Toshiba Surveillance 4TB SATA3 6Gb/s 128MB HDD
$680

SSD
ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD
$970

機箱
Cooler Master MasterBox NR400 MATX - Tempered Glass
$475

散熱
Corsair Hydro Series H60 120mm Radiator CPU Liquid Cooler
$550

產品: $10992
砌機: $80
總額: $11072

呢個LIST有無問題?

用120aio不如用原裝
塊板不了
都算多筆值，用6000lite

X570 bio入面有個設定係pciex16_2 bandwidth 佢預設係 x8 mode，另一個選擇係pcie raid mode，想問下咩黎有咩分別同邊個好啲

主要打機用，請問有冇邊到需要改善，筆直18k左右

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x HP EX920 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,045

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,808

頭先打打下機藍咗mon google完有啲又話update咗drivers出事 又有啲話超頻出咗事 有冇高手可以解答吓 咁啱我又有update 顯示卡驅動

FULL LIST

Intel® Core™ i7-9700K

ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B

G.Skill Trident Z RGB DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit

Evga RTX 2080 XC

Samsung 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P512BW 512GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟.

EVGA SuperNOVA 750 G3, 220-G3-0750-X1, 80+ GOLD, 750W Fully Modular

Noctua NH-D15s

BUGGET 本身預1萬
不過砌下砌下咁砌CP值好似高D
咁就OVER左小小
原裝姐係邊隻?
塊板有咩問題?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,916

你個塊vrm 散熱太廢,推8c唔係咁好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,974

4.5K, 師兄可唔可以幫手睇下條list有冇問題, 冇問題就去馬
打下機, 玩得順就得, 唔追求特效
另外, 請問邊隻火牛好d (放左係最底)
中央處理器
Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
$575

主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
$440

記憶體
[砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB)
DDR4 2666 Mhz C19
$470

硬碟機
WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
$395

固態硬碟
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4
M.2 2280
$555

顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™
WINDFORCE OC 4GB GDDR6
$1,499

電源供應器
[砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E
500W 80 Plus Bronze
$399

機箱
Antec Value Solution Series VSK 10 MicroATX Case
$265

貨品：$4,387
總計：$4,467

請問邊隻火牛好d

FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
$339

[砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E
500W 80 Plus Bronze
$399

[砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E
500W 80 Plus Bronze
$399

有超頻
唔超咪無事

突然多左人買GIGABYTE底板既

另外一問, 點解z390 Deisgnare 咁鬼貴

最後我買咗呢隻 唔該曬ching

有呀 少超咋 但都用咗一段時間都冇事

燒機過到同打到機係兩回事 試下加大多少少啲電壓

搬新屋想買部新機，間中打一下機，不過位置問題要用wifi 駁唔到lan line. 想請問以下條list 得唔得：

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
2 x Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 3000 MHZ C16 CMK8GX4M1D3000C16
1 x Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x ASUS Dual GeForce® GTX 1650 OC Edition 4GB GDDR5
1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

另外想問下AMD 同Intel 用落係唔係都無咩分別? Thanks

我依家仲用緊啲舊野
打機都只係開medium / low 黎玩

底板: MSI H110M PRO-VH
displaycard : geforce GTX 960
CPU: i5-6500
RAM : 8G Corsair CMV8GX4M1A2133C15 (x2)

想問下如果我就咁換張 1650/1660
打機(例如killing floor, mordhau) 會唔會對game setting 有改善?

AMD CPU配Intel 板
如果用3600， budget 有限嘅建議睇b450板

Thanks. 想問一下應該揀

ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
定係
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX

比較好?

你有幾多筆值?

拜托各位巴打幫手睇下條list budget 6000~7000左右
希望4年內唔洗換野 會玩1080p 60 fps 的遊戲（pubg LOL CSGO 等等）
有機會玩3a 大作
會做下Excel 但唔係好高要求的多工
模擬器通常會雙開
睇下3500x+1650s 夠唔夠用 可加budget 轉3600/1660s

板係咪asus b450m tuf pro gaming
giga b450m Arous Elite
msi b450m mortar max 3款都得 giga 好似再平d

1 x AMD Ryzen™️ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x ASUS TUF Gaming GeForce®️ GTX 1650 SUPER™️ 4GB GDDR6
價錢：$1,699

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

總計: $6036

打算七千左右，le 條list 我上網禁就岩岩好。不過可以加多小小 if necessary.

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,905

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,214

轉依塊板之後都可以up上3700x

GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6

Gigabyte 會唔會較好？ （3扇）

3 fan一定好啲
但GALAX $3900有

Thanks! 不過因為我會BT, M.2 1TB 應該唔夠用，我轉返原本500GB SSD + 3TB HDD 係唔係都無問題?

另外其實火牛點睇夠唔夠力，500W 我驚唔夠力推

Thanks 巴打

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,315

hdd轉Toshiba(7200rmp)
sdd用返a2000 500gb
1660 ti full load先<150w
3600+ other 幾100w
+賣先250w
500w 一定夠推

如果咁改有無問題?
另外舊機想拆多隻3TB HDD去新機
夠唔夠力推同埋隻牛SATA線夠唔夠插?

你最後都係用返你張list
550w 可以推到2080ti
所以一定夠力推

用sata m.2 ssd

3隻黎
1隻M2 SSD
1隻4TB HDD
1隻3TB HDD(舊機拆)

唔好插

底板, HDD, 火牛跟你改左
RAM 佢得3600有貨

我係講緊你簡 ssd係行sata 速道
2個hdd一定夠線插

你唔插條線未唔會閃

120水冷唔抵玩(性能太廢)
直上240/280好啲

各位巴絲好
我對電腦冇乜研究，最新想去深水埗砌返部腦。budget大約2000-4000蚊，冇乜要求，主要睇吓劇同埋back up 吓相。如果照下面個list去執，有冇咩好又好建議？

Intel Pentium G5400 3.7G cpu
As rock H310M-ITX
w/AC (WIFI) Minboard
Crucial DDR4-2666 8GB
Kingston A400 240G SSD

以上配置加埋個主機盒同windows, $2980. 有冇伏？

唉 上星期五訂左i5-9600k 今日話冇貨
有冇人知深水埗有冇現貨

其實...9600K本身都唔值得買

真係買i7好過

咁樣?

i7-9700k 貴成千蚊但我上網睇打機好似差唔多

i7勁好多啦\

同埋應該只係貴幾百

想問FAROLL仲有冇液金賣
或者代顯示卡上液金服務

冇了

因為9代開始冇需要搞之後.我自己都冇再入液金

但你話液金本身我係有賣的

yes
ssd最好轉a2000/sn550
依兩條行nvme會快好多,而且價錢差唔多

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M DS3H Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,371

舊機用左六年，玩sim4都疾機，所以想砌過機

主力文書睇YouTube,Netflix, run engineer software(sap2000,autocad,matlab,space gass 之類）

有時會玩下gta5,l4d, 有新大作都想玩下，所以揀左3500x同1650， 開到medium夠

想問i5 9400f好定r53500x好display card用msi襟唔襟用？ 8gb ram夠唔夠玩新大作/run software? 我呢個case, i3配1660定i5 /3500x配1650好

感謝

筆值?

漏左，Sorry5000左右預用番3，4年

website唔見有
walk-in買大約要幾多

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,425

文書多就用3600,而且8gb ram唔夠用,最好上16gb
3500係for只打機用/冇咩錢先用
你後+hdd好啲

用set優惠貴1百但板好少少

屌收左張asus geforce gtx 750ti打舊game,裝個時發現太長，係咪個機箱唔夠大，定我唔識裝

支援顯示卡最大長度31.0/38.5 cm
asus geforce gtx 750ti 21.8 x 11.5 x3.9 Centimeter

個hhd架可以爆左佢

優惠好唔少

3600X啦

好似唔關hdd事？

差0.1cm

99K好過

我聽日check多次先.

我咪列左個CM長度俾你
係hhd架可以擦左佢先裝到
明未呀

錢呢

有手有腳去返下工

有冇介紹

Tt新出果隻S300同即將出既500dx邊隻好啲 風冷流

係咪指display側邊插mon線個舊野，我以為你講harddisk

500DX

10000000000% 500 DX

pure base 500 DX神箱黎

連我自己都想換

S500都係？
500dx幾時有 月中？

我收到既消息.最快係月中.或月尾

但你都知呢期咩情況.有可能delay的

不過S300我個人覺得都唔差既.可以自己加d風扇落去都OK

呢個情況係正唔正常？

願肺炎歸武x x武

....hhd個架可以擦呀

$5049

唔明，姐係我講個舊？sor

harddiskk架都唔明?

N記吹到下一代勁咁多
驚買2080S出左下代dump心口

自己搵個螺絲批拆咗佢
再唔係拎個手鋸 鋸拎咗佢

唔明
唔係插係紅色到咩，關藍色咩事？

嘩屌d塵好正

所以唔好買
等聖誕買ps5/xbox

邊間代理

聯強

啲塵

vs4-v依個垃圾箱入風咁廢都積到咁多塵

係咪側板上哂入風扇

sor唔識

塊鐵皮你都未拆, 點插得入

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,576

想問吓呢條list玩到 cod warzone開2k?有啲驚張i5浪費咗個2070super 有冇咩要改善

$4200 可接受
其他一跳就 $4500
未買過咁貴 display card

想升級 MB 用m.2 同 ssd hd 插番 兩條 8G DDR4 RAM
用番以下料
i7-4790
gtx970
cooler master v650 80 plus gold
有冇介紹
BUDGET 2-3千 樓下 得唔得

想買部新laptop黎打機
因為呢家個部已經係14年個陣出嘅
呢家都虧虧地
Budget大概係15k-20k左右
主要都係拎黎玩FF14,黑沙呢啲game
睇中左ROG Zephyrus G15但唔知要等到幾時
因為對Asus以外ge其他牌子唔係好熟
想知呢個價位有咩其他機推薦下

其實真係好想支持 amd 買 5700XT
不過佢自己唔爭氣

??!!
你搵到一手仲要有m.2 既h97底板再講
直接賣走舊u舊ram算吧啦

淨係 留 U 顯示卡 同 火牛
即係而家出 呢粒U 岩用既底板 行唔到 m.2?

換板要換CPU

冇喇
換板要換CPU

你放咗舊板u ram都仲執到幾百到一千
加埋budget 3k
夠你換3600+B450+8x2 gb ram+1TB m.2 ssd喇

錯post..
不過可以see see gigabyte aero15/17

上個月砌機。
原本無理過rgb 信仰
上連燈搵完list 之後去砌

跟住原來兩張ram 都有rgb ,結果入左坑， 換左case fan .
同埋3500x 把風扇都換埋 3900x 果把 wraith prism

其實真係好易入rgb 坑

moto

3600比9400f好左既係多春？因為轉i5可以平番400蚊買hdd

另外Hdd要買啦，因為冇位放野啦我

仲有ssd減到250G,淨係放window會唔會有咩問題

諗住用番3-4年 可以唔洗考慮有冇得昇級 反正唔夠用都係成部換
用94f 平ram 更好砌
加到budget 就多500上1660super 其他野省省地
加左2tb hdd 500gb m2 nvme ssd
中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,170

主機板
► MSI 微星 B365M PRO-VH Micro-ATX 主機板
$550

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► PATRiOT P300 M.2 NVME 500GB PCI-E Gen3 x4
$569

顯示卡
► GALAX GTX 1650 Super EX (1-Click OC) 顯示卡
$1,330

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)
$415

電源
► Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$265

機箱
► Corsair 88R M-ATX 機箱
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $5,182

擷取自飛馬電腦

用緊好正常
唔介意2年保買藍寶
一定就技嘉都ok

原來依家一部高階打機都要$13000起跳咁貴

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,717

我本身筆直5000到、主要用來打機just cause,gta5
想問i3 9100f配gtx1660
定係amd 3600配gtx1650
好難決擇，thanks

係啦，一部機玩到爛，唔夠就砌多部

但點揀i5定3600好， ram既2666hz同3200hz分別大唔大

intel 配2666 ram 夠 因為再高3200要z版先用到
b版配i5 i7 最多都係2666 (i3 最多2400)
AMD 就B X版都支援高頻ram 因為ryzen 靠高頻ram先發揮到 sweet point 係3733/ 3600 日常用3200 再低就唔好啦
用i5 94f 用番2666就夠
3600 配番3200ram 就夠

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,505

點睇
我平時需要執相畫圖打機

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► [現貨] MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$720

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 16GB (16GB X1)
$600 ×2 = $1200

SSD (固態硬碟)
► [需訂貨] WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 SUPER EX (1-click OC) 顯示卡
$3,100

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White
$599

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $10,156

擷取自飛馬電腦

自推求救

mb 內置wifi 係必要的嗎?
單條16gb 不如兩條8gb
sx6000 lite 不推介
用sn550 1tb a2000 1tb
個箱用番正常D qbx
中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,170

主機板
► ASRock 華擎 B365M-ITX/ac ITX 主機板
$809

RAM (記憶體)
► 2 × Crucial DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) CL19 UDIMM
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► [需訂貨] WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Cougar QBX ITX Case
$349

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $8,311

擷取自飛馬電腦

Around $5K budget 走display card,點砌好?
打機多

我覺得都已經冇乜問題

SSD.轉a2000 1tb已足夠

ITX板最好唔好用兩雙RAM.用單條16gb ram.性能雖然係差少少.但真係差極少.但ITX板本身兩條ram 槽.你而家買兩條8gb.遲d如果唔夠.就浪費左一條8gb

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,615

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,737

6千5左右筆直
多上網睇波睇戲 經常多開browsers
打機甚少 希望3-4年唔使upgrade
有冇改善地方

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 MPG X570 GAMING PLUS ATX 主機板
$1,389

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Fury DDR4 3200Mhz 32GB (2x16GB)
$1,420

SSD (固態硬碟)
► WD Black SN750 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$1,499

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2070 SUPER GAMING Z TRIO 8G 顯示卡
$4,899

水冷散熱器
► Corsair iCUE H100i RGB PRO XT Liquid CPU Cooler 水冷散熱器
$998

電源
► Super Flower Leadex III Gold 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (7年保)
$889

機箱
► Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White
$599

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $14,562

擷取自飛馬電腦

咁樣 萬五蚊水冷list點睇？
牛 水冷 殻都係用飛馬list

塊板用aorus elite啦.做緊優惠.同價錢.可以升級到塊板

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,766

14000幾蚊用到2080啦.唔使用水冷啦.用風冷都好夠壓

ram.唔好用fury.好貴.呢條平200幾300

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,515

幫幫手點揀好？

睇你遲下會唔會upgrade
3600呢粒u至少可以玩多幾年 到時換張顯示卡就得
相反四春9100f過多兩年應該會唔夠使 到時換u又要換埋板 又未必會有顯著效能提升

請問
如果我想上2070 super應該點執法

換左張顯示卡，打LOL果時個Moon上面部分會閃黑色，平時唔打機就無野，有無人知咩事

同埋打機果時都會跌FPS,係唔係因為CPU問題？

4790K+msi 2070 super gaming x trio

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,085

咁樣呢

無野搞錯唔洗理我

u轉3600
卡轉GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6

3900X

差唔多，現在全部拎件都加晒價，5年前砌機都無呢家咁貴，現在我自己部新電腦未計Display卡都已經$16K。

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

總計: $11,985

巴打點睇條LIST, 2070S 好似好缺貨, 中央甜都無咩選擇

主要打機睇劇

Budget :12-13k

List :

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X $2,570

1 x Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX $799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM $1,240

1 x WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,480

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 $3,340

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular $719

1 x Antec Peformance Series P101 Silent ATX $768

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler $799

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
$989

Total :12,704

巴打點睇

多謝終於得左但想問下DISPLAY係咪唔會影響音效,插完之後冇啦啦播唔到聲,搵唔到係咩問題

5.5k, 呢條list 有冇問題
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6 <<2把風扇
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6 << 得1把風扇

係唔係一張for AMD, 一張for INTEL

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,672

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,431

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,843

你原本個喇叭係點插
如果係3.5mm(3.5mm可以係mon內置,自己睇返條線駁去邊)或者USB喇叭
去設定搵預設音訊(定好似係播放)裝置
改返做你原本嘅輸出就ok
唔喺屋企畀唔到圖你

如果係mon內置喇叭
並且係經HDMI嘅
裝返driver就得

補返 主要打下機 最多Apex COD 多開online game 掛機
謝謝 巴打

仲有咩online game掛機?好玩?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,647

有冇巴打可以睇睇 budget大約6000左右
主力打下fps game (60fps)就ok

巨商

輕輕一推

點解個個都話 driver 有問題
我只係準用家
唔想買完張卡又要搞來搞去

Bottleneck la
換撚左去啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,935

Driver問題
降返去上一版本再try
同你4790k係咪@5ghz？都未穩
Test下

仲有畢直轉條好d16*2

SN550 應該照Keep
如果CPU COOLER 唔想要屎色 有無另一個選擇
同埋個箱仲差兩把120MM , Be Quiet! 個隻唔好?
Thanks 巴打

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,684

減走條ram 2799已經包埋兩條8GB

你鍾意嘅可以換個靚箱
落單

X53
U12a好野黎

有諗過 3600 差好遠?
同埋Kingston 之前唔係有一批出過事? 定悠二講另一堆牌子我記錯

未係16*2

個箱本身跟兩把rgb fan
有錢可以轉賣

咩好耐世紀既野？
A2000驚咪轉sn550

轉條好d既16*2
閱書有困難呀？

之前炒粉係8200 pro

底個度 想加多2 把 佢有兩個喺機箱下面吹返上去 我想加埋

咁我記錯 以為係A2000

手持999果時入左6條啦
好安全用左成年

U12a把fan係勁野黎

加都唔洗加？ 因為細箱 我驚啲散熱唔好 顯示卡會出煙 見A1 Plus 有兩個風扇位打算加埋

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330
轉 D60G 而且又有rgb

俾埋neo啦

我唔好燈的 巴打 不過a1 plus個箱有埋火牛唔洗煩 size又啱心水 先揀佢

有錢未+
[砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

總計: $350

唔好燈又會唔鐘意屎色

好的 謝謝

揀dark rock slim 都係因為黑色 有得黑就黑晒佢算

轉依個
1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $879

屎色世界先好

收到 thanks

好似只能裝一把fan
用依個好啲
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

4 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$540

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,817

睇你轉唔轉3700x

最近砌左依條List

AMD Rysen 9 3900X
$3950

Asus TUF Gaming X570 Plus
$1550

Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3200 MHz 16GB (8GB X 2) Black x2
$1760

Asus ROG Strix RTX 2060 Super O8G
$3850

Samsung 970 Evo Plus 1TB
$1650

Samsung 970 Evo Plus 250GB
$550

WD 4TB SATA
$600

Corsair RM850 850W Plus Gold
$1080

Cooler Master MB530P TG Case
$880

NZXT X53
$1000

NZXT Aer RGB 2 120mm starter kit (3 Fans)
$878

NZXT Aer RGB 2 120mm Fan x 3
$660

NZXT USB Hub
$200

Asus VG258Q Gaming Monitor
$1900

3700x版:
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12S chromax.Black Single-Tower CPU Cooler
價錢：$560

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,026

原來個箱擺到呢張3風扇 我仲以為太長

跟呢條 想要3700x多啲 感謝巴打

支援高規格顯示卡長度: 320mm
張卡先L=286.5

Bottleneck 我明

但我LOL開中畫質都會閃 會唔會係其他問題？

無超，@4ghz

爽皮 咁呢張都諗得過

想請教下各位
預算8k
唔點打機，多數做剪片修圖
同埋會用模擬器多開玩手遊
想問應唔應該上3600x定係用i5 9600k好d?
細機箱係咪最好唔好用薄身機箱？（土地問題要用細箱）
散熱器無揀到，唔知邊隻好用

唔好意思，新手多問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$969

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,614

點解砌3500X會用有燈嘅ram
我都想收隻wraith prism
你喺邊度幾錢收？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,715

我用2600開bluestacks會有個功能開唔到搞到好慢
唔知3600有無呢個問題

要入bios 開svm mode

唔該師兄
我都覺得薄機箱加sfx火牛好貴
仲想問下如果用3700x使唔使用aio水冷？
驚細箱散熱差

新手一問, 想請教下Ching們

大家prefer用Intel 定係 AMD?

我平時用開Intel 但係見呢個post各位都推薦AMD Ryzen

同埋大家都建議用SSD, 唔怕容易壞過HDD嗎?

想散好要轉箱

amd
ssd唔用三叔野好少壞

amd
ssd用三叔野好少壞

雙修表示有咩都有另一部

用緊2070+2700x 16gb ram
mon係pg279q（1440p 165hz）
想問下點解玩lol full screen都keep唔到165
有時團戰會跌到一百左右

小弟請教各位巴絲打 小弟想係Newegg同Newegg買張藍寶石5700XT 但保養唔知係邊睇 只係見到有30日return 藍寶石官網好似冇講保養 同埋係咪一般都係有RMA自己寄返原廠？唔該各位巴絲打先

藍寶做咩唔係香港買

2700+2070
我99K+2080ti都未look死到

之前未來有好平嘅wraith prism
唔知賣晒未

想問下inno3d 張2070 其係o唔ok
本身諗住換2060s 但見inno張2070仲平
因為我舊個張卡只係950 想upgrade下
預咗d板 cpu ram要換過晒

lol咁高要求？ 我明明記得好低要求㗎

彈珠台都未lock死到

Newegg做緊3351HKD
香港買都要過3550HKD
遲啲Easter newegg可能仲平

不過藍寶石都係香港公司

依張
1 x Sapphire Pulse Radeon™ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,399

唔係呀 3風扇個張

個張
but 做咩用a卡

因為用緊Freesync2mon唔想用N卡浪費左個mon
雖然N卡開始支援Freesync 但好似Freesync2因為程式問題唔會支持到

but新卡driver真係

係所有5xxx系都有事

係咁狂彈"您從連接孔拔出了一個音訊裝置" "您從連接孔插入了一個音訊裝置"

似係壞左

之前用過GIGB 5700XT 但太熱賣左 依家想試其他廠
有諗過買公版改一體水

推

用緊藍寶rgb版5700xt好涼
but driver

平就得ga la

三千蚊有找仲諗咁多做乜

驚散熱差同易壞

Driver真係垃圾 夾埋我個Freesync mon開freesync會閃下閃下 真係激到我嘔血

散熱唔會比咩靚野你 壞左有保用 服務仲唔錯tim

睇吓個窿係咪入塵

我冇事喎打機打得好順 係要成日disable個fan stop option

Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5

邊個好d

Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5

Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake
GIGABYTE GA-Z390 AORUS MASTER
Corsair Vengeance RGB PRO (2x16GB)
WD Blue 4TB
Crucial 1TB MX500 M.2
GIGABYTE RTX2080TI GAMING
NZXT E650 Full Modular
NZXT Kraken X63
NZXT H510 ELITE

4K gaming + premium pro
TOTAL $23000 OK ??

要用premium pro緊係用amd啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$850

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,428

7k內咁樣有冇咩問題?
唔該晒

唔係土地問題既用set優惠

請問邊張1650s 好

[砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
原價：$1,399
價格：$1,299

Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
原價：$1,699
價格：$1,499

MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價格：$1,599

ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1650 SUPER™ 4GB GDDR6
價格：$1,699

有平買平

話說係咪無人講1650變咗gddr6
好似gaming x已經出咗新版了

2070s以上先問邊款好啦

就係土地問題

機都開唔到喎ching

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,945

新手求屌

你個塊係intel板嚟

Inno3D Geforce GTX1650 SUPER Twin X2 OC
$1320

法奧送貨多數係幾點收到電話？
訓醒見有miss call又唔知係咪d 19廣告電話

6點幾7點

悠二點睇ASUS ROG STRIX 650W呢隻牛？
近排好多牛都冇貨但我又急着用
買呢隻牛好唔好？

想知法奥砌機組合個機箱 gemini rainbow (三風扇版本) 係咪唔包風扇？ 諗緊揀佢定其他有包風扇嘅機箱。

2070s 同 2080s 邊款好呀?

唔熟
以為itx就得𠻹
thx ching

包埋
原身case fan黎
好似係

有錢asus rog
無錢大屌or msi

睇錢相差500-1000
其實分別係邊?

大屌係咩

GIGA

Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

冇呢隻牛搵

Corsair RM650 80+ gold full modular 好唔好？

antec HCG 80+gold 650w有冇?

好似話呢兩隻除咗價錢外基本上係一樣嘅嘢？

不過RM650唔抵 Antec HCG/Superflower Leadex III好過

rm650轉咗台系電容同埋整cheap咗把風扇

我已經換咗機了，唔該大家

list:

但我想問問 , 點解有陣時上上下網 (eg: youtube , 非打機) , 突然窒機,開 Task Manager 見張 GPU 一下升 100% , 之後熄電腦就冇事 , 有冇人知點解 ? ?

superflower leadex iii都冇貨了

hcg gold目前有

另外好消息.GF1 650 750 下星期尾 / 下下星期頭返到貨

Aorus FI27Q-P同vsk-10 silent有冇貨

FI27Q-P我今個月王牌.緊係有貨

vsk 10 silent?應該冇呢隻.得vsk 10 window.呢隻有呀

即刻落單先
查實多唔多人買完技嘉搵你

搵我既意思係?

問保養
你知你已經俾人標籤左做技嘉kol

依家啲display card做咩又貴咗ROG-STRIX-RTX2070S-O8G-GAMING之前睇$4800，依家升到$5190

遲買未必平幾舊

早買早享受
遲買貴幾舊
我都後悔遲砌機

咁呢d.不嬲都有

不過放心啦.起我到買Mon.包零光零死.你返到去收到有問題搵我.幫你換

神屌

啱啱買唔係可以叫佢上門拎去整？

我有提你地架

好難講，我之前買ssd 1t買12xx定唔知13xx。屌你老母過咗幾個月就跌到800，我嗰陣又唔係砌機急住用，真係喊𠹌咗成晚

拆display/ram試下

都係唔著

美森對返港紙$4500左右，到時我想砌但香港仲未跌價嘅話就屌美森。不過前提係美森可以送貨到香港，依家個武肺搞到美森唔送香港

CAS Latency 15 vs 16 會唔會差好遠,見到價錢都相差成差唔多四百蚊

ASUS ROG STRIX 650W好唔好

我發現睇錯嘢

可以的.但價錢比較偏貴少少.一般不太考慮

信仰之眼 等跌價
我決定咗等下一代出咗
之前嗰啲都係hold住先

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,689

2 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$2,020

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$980

1 x ASUS ROG Strix Helios RGB Tempered Glass E-ATX Case
價錢：$2,199

1 x ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,750

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,636

想問吓E隻2080 super 好唔好

［砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6Gigabyte $5,699

如果真係對gigabyte 底板有少少驚
同埋對ASUS有少少期待
咁樣砌其實好唔好呢
依家想再儲錢 等個budget 可以再上少少🤏

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C14D-16GTZN
價錢：$1,460

1 x WD Black™ SN750 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 with Heatsink
價錢：$3,230

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$980

1 x Fractal Design Define 7 E-ATX Case - Black
價錢：$1,198

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,987

ok直接去馬

CPU:AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇) $2570

DISPLAY卡:MSI 微星 RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8G 顯示卡 $4699

主機板: ASUS 華碩 PRIME B450M-A Micro-ATX $720

RAM: Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz 16GB (8GB X 2) $750

火牛: Antec Neo Eco Gold 650W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保) $650

SSD: Samsung 三星 970 EVO Plus 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1699

HDD: Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

機箱: NZXT H510 Red
$689

風扇:GELID solutions SILENT PRO 14 PWM 140mm 風扇x2, Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器, GELID solutions SILENT 12 120mm 風扇
$140, $410, $40
Total:13601

第一次砌 唔知機箱夠唔夠位裝風扇同條list點 求指教

條RAM冇貨.轉返呢d.抵玩好多

F4-3200C14D-16GTZR呢條.我目前見到代理商應該仲有少少

with heatsink唔使買.一係買返no heatsink夠.底板都有

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
價錢：$769

1 x WD Black™ SN750 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 with Heatsink
價錢：$3,230

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$980

1 x Fractal Design Define 7 E-ATX Case - Black
價錢：$1,198

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,296

呢張唔錯呀,平.而且散熱器係好一流.今代windforce 2080 super.升級哂.

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,974

3700X.唔好用b450m-a呢d板.最起碼都b450m aorus elite / tuf b450m pro gaming

RAM d60g 抵玩過lpx.仲有埋燈.或者toughram都可以

nzxt堆箱真係華而不實.想要防塵靜音型.可以考慮TT新箱S300

火牛俾多幾十.全模組.10年保

Display card.我覺得唔值買咁貴model.gaming oc 2070 super.四年保.而且散熱器都好勁.慳返黎d錢仲可以買個cpu cooler
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S300 Tempered Glass ATX - Black
價錢：$499

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,085

Pure Base 500冇哂貨.呢個真係堅係冇.香港出面都應該冇.因為大貨一早起哂我身上.但都賣哂

而家唯有等月中月尾pure base 500DX

暫時可以用S300.TT新箱入面.唯一正常D既箱

文書機+ 打下機
pcie 其實 256gb 夠唔夠做
定係512gb 好d

多謝ching

真心.我覺得而家真係最少買5xx GB.其實抵玩D.姐係計返容量同價錢既比率

而且文書都算.如果你會打機.真係500GB.甚至都未必夠.但點都唔會2xxGB先

悠二遲下會唔會入多d
PCIe 4.0

會呀

等我搬埋公司就會多返少少時間.

請問邊條好d
WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

我搬完公司之後.人手上會大增

我承認之前係有人手不足既問題.造成訂單延遲 / 出貨慢 / 各種問題出現

不過搬完之後.空間大左.人手上可以分擔到我既工作

我會多返時間去做返d原本應該要做既野(產品價錢 / upload新產品 之類)

所以搬完之後.相信各方面會比而家都會好好多.之前訂單上出現好多問題.我都好對唔住各位

但係wd 冇散熱片送喎
雖然真係快d

adata送個塊.算啦

有同冇應該冇咩分別

你買塊有散熱片,主板未得
而且sn550本身都唔係好熱

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,550

1 x [砌機優惠]MSI Z390 Tomahawk ATX
價錢：$1,299

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$860

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,566
有冇問題?攞黎玩2k mon 打mhw

係唔係要好勁既底板先有PCIE 散熱片
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
有冇你講塊散熱片?

火牛.轉hcg gold 650w都足夠.當然GF1 850W係OK的!.因為想你慳少少買個cpu cooler.咁樣仲好少少.當然如果你預算夠.可以轉返gf1 850w都OK

RAM.3600買呢條啦.做緊優惠.又靚D.仲平過d60g 3200 2x8gb 100蚊

Define C冇貨.缺左一排.可以諗諗S300再加兩把扇.fractal design原裝扇冇力的.咁樣散熱仲好D

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,550

1 x [砌機優惠]MSI Z390 Tomahawk ATX
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
價錢：$769

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S300 Tempered Glass ATX - Black
價錢：$499

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,854

電腦白痴想砌部機budget 5000-5500左右
主要係打機用 LoL PUBG 多
睇左飛馬同終端個List

求各高手指教

Asus rog 2080s同Gigabyte 2080s WINDFORCE OC個分別係邊。 asus貴咁多嘅？

加油啦
個concept 上係方便既
不過改單/送貨問題 都幾影響口碑

1650有人買㗎咩

咁ASUS rog strix點都係asus最高階.

而giga windforce係giga 2080 super入面最低階個張

但giga windforce身為最低階個張.但絕對都唔錯.散熱器厚.導熱管數量多

重點係價錢平.好過買咩galax 1 click oc.呢張好一般

多謝支持

我會繼續改善

1650 gddr6唔係問題

問題係價錢咁貼近1650 super點買

1650唔降到1000蚊都買唔落手

雖則1000蚊都唔係好買得落手

唔該晒 個case唔係好啱心水 我要再搵搵

好期待我部gigabyte build

多謝你地意見

或者望望.Corsair 275R.最好係airflow版

即係牙石貴啲係買佢體質散熱好啲？

Rog strix係風冷上最強.但真係太貴.我個人覺得唔值.你貴極都係2080 super.性能唔會有咩分別

體質呢d....我唔覺得有咩特別

你不如拎呢千幾蚊差價.去升級其他硬件野好過

好啦
但都係最大concern你覺得等下一代好定去2080s好？

拿.老實講.睇你自己點睇.新卡就今年一定有

但幾時.我答你唔到

今年情況太唔穩定.delay就一定.但應該冇咩可能delay到下年

正常就年中6-7月.但今年情況.可能8月-9月都唔出奇

今年我真係唔識估

但點都好.得返半年內時間.我都唔建議買太貴model

就算係蝕都冇蝕得咁甘先

我自己係咁睇

九月既話等得過既
始終都over 6000 又玩4K
想張卡長命啲

有次俾條友問有冇GTX 1660 Ti ROG
我心諗屌你老尾你幾撚勁咪又只係一張GTX1660Ti
使唔使追粒敗家眼
結果推左佢買MSI

做得好

姐係你話差600-800都算

1400蚊真係.......

夠由3700X 上 3900X

3700X + rog strix 2080 super VS 3900X + windforce 2080 super

我唔覺得前者會勁d

信仰無價
唔係啲教會都唔會長開長有啦

你呢句真係駁你唔到

點樣先可以揾你親手砌，係咪要特別安排

諗起以前Galaxy出過張750ti HoF

認真既.我真係唔可能我自己砌哂所有電腦

但係我又冇可能起呢度講話起備註mark低"悠二親手砌"

如果唔係個個都咁做.我24小時唔訓都唔掂

所以.你落左單未.你落左的話.你而家起我自己個yujihw搵我.我睇睇有冇可能安排到

yujihw Facebook

RAM：G.SKILL Ripjaws V Series x 4 共：32 ram

Display：ROG-strix-gtx1080ti-o11g

CPU：i7-6800k

請問巴打CPU洗唔洗換，火牛買邊隻好，換同埋底板買邊塊好，先可以張1080ti呢用卡用到盡

你6800K都唔差呀

正路唔太大問題喎

想張1080ti呢張卡用到盡

X99系列
DDR4只要上到3200就會見到新世界

咁揀咩底板同火牛好

未落，仲差啲未諗好 聽日ping 你 3q

哦.你係未買板

咁一係買二手板.不過我係你就......放左粒6800K.買新野算

火牛就GF1 850W囉.

講明先喎.聽日落既單.一定係假期後先收到

其實我隻火牛燒咗，今日插電火牛爆咗下，所以順便想升級下， 粒u同底板換邊隻好

好奇問下.你本來係邊隻?

CPU 3700X + asus x570 tuf plus gaming囉
Intel就 9700KF + Z390 tomahawk / z390 gaming sli / / z390-E gaming

係咪五月到intel會出新u

係.差唔多時間

我手上已有z490資料

唔該 巴打

聽聞係5月27號

咁唯有再等等

改咗條list少少，想再問問大家意見
- 砌機服務$80
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓$78
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1170
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $689
- ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX $699
- ASUS 24x DVD Writer $130
- Cooler Master MasterBox E300L MATX - Red $299
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 OC edition 6GB GDDR6 $3199
- Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Cooler $318
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $285 *2
- Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD $299

- ASUS VG258Q Gaming Monitor - 24.5”, Full HD, 1ms, 144Hz, G-SYNC Compatible, Adaptive-Sync $1950
- ASUS RT-AC68U $930

總額: $11929

想問問大家條list 有無野要執？會唔會有咩compatibility問題、唔夠位、或者散熱問題？ 無問題的話就去馬了，唔該哂

你不如cut走隻cooler .筆錢用3600好過

火牛用返raider ii.watt數低d.但質素好過你本身呢隻

機箱e300l is shit.

rog 2060 3200蚊.呢個價已經用到2060 super

router ac68u貴.ax56u.先800幾.最新wifi 6

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P5 Ultimate Silent Micro-ATX case
價錢：$399

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,202

[砌機優惠]ASUS RT-AX56U Broadcom Quad Core WiFi 6 AX1800 Router $850

之前聽過人地好似話少一條天線穿牆好似無咁好
（利申電腦白痴 ）

我想講 ax1800 ac 得867 打埋折得返幾多
當然依家過ac1000 嘅router 實出都冇1000

4xx

第一次砌機，想平玩rgb
想問條list 有無咩位出左問題？
budget 係10000 連mon

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x SilverStone PF240 ARGB CPU Liquid Cooler
價錢：$629

1 x SilverStone Air Blazer 120R 120mm ARGB Fans
價錢：$109

1 x ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$1,950

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,540

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,350

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Antec NX310 ARGB Tempered Glass Gaming Case ATX
價錢：$399

2 x Cooler Master MasterFan MF120R RGB 120mm Case Fan
價錢：$216

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,223

有冇咩意見

玩RGB.底板就用giga b450m aorus elite啦.有齊5v argb 同12v argb.mortar max同tuf b450m pro gaming都冇5v argb.如果唔係用唔到你d argb風扇同散熱器

我今日法奧落左單呀 係未可以搵你砌

3700X.底板唔使用咁貴啦

慳返d錢用2080 super都仲得

你都想玩RGB.用d60g.反正做緊特價.又平過你本身個兩條

火牛GF1同antec hcg同級.而且平過佢.又多100W

機箱.諗諗用c35.散熱好好多.antec NX系列一般般.可以的話.加多把halo做機箱後面.黎加強RGB效果

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterFan MF120 Halo 120mm Case Fan
價錢：$165

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,681

我揀左特快一日送貨果個

認真.真係做唔到.我諗我同事聽日會call你幫你轉返免費送貨

我開左Post話而家既單一定要假期後.做唔切了

課金都無得加速仲諗住襯呢個假期可以換新機玩

冇辦法

上星期都仲可以

Intel Core i7-9700 處理器 (12M Cache up to 4.70GHz FCLGA1151)(BX80684I79700)(盒裝) $2680

Asus 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365 MATX LGA1151 4*DDR4 $730

MSI NV GTX1660 SUPER Gaming X 6GB GDDR6 2299

Corsair Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666(CMK16GX4M2A2666C16R)(RED) $629

WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版) $285

Samsung M.2 970 EVO Plus 500GB 2280 NVMe SSD (MZ-V7S500BW) $900

Buffalo USB2.0 8X DVD Writer BLACK $240

MASTERBOX LITE 3.1Tempered Glass Micro-ATX Case (MCW-L3S3-KGNN-00) (鋼化玻璃) $359

Thermaltake 曜越 Toughpower GF1 650/650W Fully-Modular ATX PowerSupply 10 Years Warranty (80PLUS GOL $650

23.8" PHILIPS 飛利浦 246E9QJAB IPS 16:9 LED BACKLIGHT $1399

Total $10171

一萬蚊左右包moon咁砌好唔好？

20k budget 連mon, 用黎打機(online game/大作)+睇戲+文書

無信仰，部機最好無咁多燈(怕影響到隻老虎瞓覺)

mon方面因為唔熟行情，如果呢個budget會唔會買到34吋, 如果唔得 細啲都無所謂

其實而家都1516緊買desktop定gaming notebook好，求意見
唔該各位大佬

星期日落單 星期一你就出post話要搬睇嚟要月中先到手

星期一落咗隻mon 加咗30$揀咗1-3日內送
應該假期前送到？

上星期五落單 假期前有冇機送到黎

想問下點解m2 ssd 用來做系統開機慢過sata 3 ssd

32GB 用住先 其實應該夠用
不過張卡得4G vram
剪4K可能唔夠用

屌咩 個網又無公告話搬
落單俾錢又無提示
落完單你個同事就話無貨
而家連送唔送到貨都未知

想問下有冇咩出名的機箱係放左邊（右面透明）
如果想找有關鍵字嗎

google找到的是大陸牌子

CORSAIR CARBIDE 600C

Sliverstone rl08
Sharkoon rev200

的確唔係幾好等左好幾日個網都係寫備貨中，雖然都預左返貨要等大半個月，但係會等到好攰

不過都係要等架啦

黎明之前是黑暗的

我都係 慢到喊出黎 點解會咁

thermaltake core g3

有冇人解答到

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,699

1 x ASUS TUF H370-PRO GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,160

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Be Quiet! Pure Base 600 ATX — Black
價錢：$669

用嚟打機 GTA高階晝質 120FPS
唔知咁樣夠唔夠呢?

nvme要driver

已經裝咗 官方

剛剛砌左條女，用左幾日有Bios問題求助
基本上BIOS setting都係揀Auto同default
用MSI個介面睇 CPU速度會喺4.0-4.3Ghz跳上跳落， 點樣可以set死行3.8Ghz? 而家上網睇 YouTube同玩模擬器，CPU溫度都5x-63度，可以點改善?

CPU: 3600X, 原裝散熱
MB: MSI B450I
RAM: Vengeance LPX Black , 3200Mhz 16G x2
SSD: WD SN750 500GB
HDD: WD black 5TB P10
GPU: Asus TUF GTX1660S O6G GAMING
PSU: Zen 600W Gold
OS: Win 10 Pro
Sharkoon C10機箱，原裝120風扇x1，加顯尻80箱尾扇
Mon: Dell U2414H

新List求評 Budget連埋Window around $7000
想玩下啲大作E.G. GTA5,RDR2 開到Medium就可以
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,938

唔算好熱啦 我覺得3.8又低左少少 4.0啦 set cpu ratio 唔識再影個bios上黎

灣仔電腦城 有邊間店會易中伏
定係間間都差唔多

唔好意思 新手砌機 想問下有冇$4000 list介紹？
可以睇下片 聽歌 打機就deceit/lol 呢啲咁 唔該哂

想係附近行下
特登去深水埗又遠

求評
應該60FPS都夠,唔洗120FPS

咁都唔係好熱喳
我用緊as120
打機都係4X-6x跳上跳落

末來

大家推邊塊B450
用r5 3600

多謝Ching
單已落

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,699

1 x ASUS TUF H370-PRO GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,160

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Be Quiet! Pure Base 600 ATX — Black
價錢：$669

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,356

漏咗個總數
大約一萬嘅話,有冇可以改善嘅地方? 求評

已經成日講啦
迫爆炮/戰斧

有冇ching可以解釋下點解 打機 intel 會cross 左

平時打開APEX
而家用緊I5-4460, GTX970
想upgrade其中一樣(CPU+MB+RAM/Display)唔知點取捨
我應該upgrade
R5 3600+MB+16G 3200 RAM
定 2060S?

2060

咁多位大佬，小弟對砌機真係零認識
想砌部機玩下賽車game, call of duty,apex
Budget就10-11k唔連mon
上網搵到呢個list 求幫手睇睇
中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板
$788

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$899

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$880

顯示卡
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-RTX2060S-A8G-GAMING RTX 2060 SUPER 8GB Advanced edition 顯示卡
$3,999

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (ST1000DM010)
$305

風冷散熱器
► Cooler Master Hyper 212 RGB BLACK Edition 風冷散熱器
$318

電源
► FSP 全漢 HYDRO GD 550W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$530

機箱
► Abkoncore C650 ATX 機箱 (限時附送三把RGB風扇)
$369

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $10,737

擷取自飛馬電腦

PC Full spec

thanks巴打
今晚返去影個 screen shot

我似係個火牛同個Blu Ray Rom嘅熱力積聚
傳左去CPU底板個邊
而且樣樣野都塞埋一齊，通風對流想做好啲
因為屋企夏天遲開冷氣，唔想條女太熱捱壞

Antec 呢隻散熱OK?

想請問機箱風扇係咪多數用 PWM

Antec啲rgb箱真係唔得 如果你想要rgb風扇嘅話睇睇tt j24 正常嘅就antec p82

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(216) 2020望下#1#2先

唔明點解呢個po個#4咁多負皮唔滿意咪討論下淨係留低負皮做乜

660P 負皮
TT 負皮
剩低兩個你度埋佢